疫情擴散 滙豐及集友銀行明起縮短營業時間

為減低新冠病毒疫情擴散，有銀行調整營業時間。其中滙豐銀行明天(20日)起，全線分行周一至周五營業時間改為上午9時至下午4時，周六營業時間維持不變，繼續至下午1時。

此外，滙豐旗下3部流動銀行，及2間位於觀塘及上水的中小企中心，分別由明天和後天(21日)起暫停服務，直至另行通知。滙豐早前已暫時關閉3間位於機場、土瓜灣和水泉澳邨的零售銀行分行，及1間位於沙田的中小企中心。

另外，集友銀行全線分行亦由明天起，周一至周五營業時間至下午3時，周六則至中午12時。其中慈雲山分行明日起暫停服務。